export const data = [
    {
        question : "¿Quién es el protagonista principal de The Last of Us?",
        choices: [
            "Joel",
            "Ellie",
            "Tommy",
            "Sarah"
        ],
        answer: "Joel"
    },
    {
        question : "¿Cuál es la causa principal de la pandemia en el juego?",
        choices: [
            "Virus letal",
            "Ataque nuclear",
            "Plaga de hongos",
            "Epidemia de rabia"
        ],
        answer: "Plaga de hongos"
    },
    {
        question : "¿Cuál es el nombre del grupo rebelde que Ellie y Joel encuentran durante su viaje?",
        choices: [
            "Los Luciérnagas",
            "Los Renegados",
            "Los Salvadores",
            "Los Cazadores"
        ],
        answer: "Los Luciérnagas"
    },
    {
        question : "¿En qué ciudad comienza la historia del juego?",
        choices: [
            "Austin",
            "Boston",
            "Pittsburgh",
            "Denver"
        ],
        answer: "Boston"
    },
    {
        question : "¿Cuál es el objetivo principal de Joel y Ellie en el juego?",
        choices: [
            "Escapar de la cuarentena",
            "Encontrar una cura para la pandemia",
            "Rescatar a un familiar secuestrado",
            "Sobrevivir a los infectados"
        ],
        answer: "Encontrar una cura para la pandemia"
    },
    {
        question : "¿Cuál es el nombre del compañero canino que ayuda a Ellie en The Last of Us Part II?",
        choices: [
            "Max",
            "Riley",
            "Bear",
            "Alice"
        ],
        answer: "Bear"
    },
    {
        question : "¿Qué tipo de arma es el arma característica de Ellie en el juego?",
        choices: [
            "Rifle de francotirador",
            "Ballesta",
            "Escopeta",
            "Arco y flechas"
        ],
        answer: "Ballesta"
    },
    {
        question : "¿En qué año fue lanzado el primer juego de The Last of Us?",
        choices: [
            "2010",
            "2013",
            "2016",
            "2018"
        ],
        answer: "2013"
    },
    {
        question : "¿Cuál es el nombre del virus que causa la infección en The Last of Us?",
        choices: [
            "Cordyceps",
            "T-Virus",
            "SARS-CoV-2",
            "Z-Virus"
        ],
        answer: "Cordyceps"
    },
    {
        question : "¿Quién es el director creativo de la serie The Last of Us?",
        choices: [
            "Hideo Kojima",
            "Neil Druckmann",
            "Cory Barlog",
            "Amy Hennig"
        ],
        answer: "Neil Druckmann"
    },
];

